美國議員 Marco Rubio 勞比奧期望對中國更強硬

文中翻譯：
今天，我們由兩黨/兩黨代表大會執行委員會組成的中國年度報告由我共同主持，該報告主張對中國採取更強硬和凝聚力的行動。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店